有無人女朋友成日都唔搵自己

都唔知係咪拍緊拖咁
可以好耐都唔見一次

呀....岩岩醒起散左

做乜？

鳩少陣

認真post

咩事散吖，我同你一樣，仲味習慣到

就習慣

無咩事
佢話考慮完選擇離開
我到依家都無覆過佢

瞓唔瞓到吖你

分左手就兩個月，冇一晚好瞓過吖我

訓到 仲好好訓
我接受到

我好似兩三個星期
唔記得了

點解我咁撚廢

無話廢唔廢

你點做到的

如果你係我 你都一樣
我到依家都無覆過佢

我分手一個月，仲未有一晚瞓好

決絕d好既

自己決絕左了 講咗依家唔好做朋友好啲
但unfollow ig 個制仲未忍心禁

女人話走就走

所以無挽留過佢
佢打比我都直接唔聽
覺得講得既然分手就算數
比我靜下

巴打咁絕嘅

應有態度黎
如果16/7歲拍過一次
22/3歲再拍多次
到最後都係散 你同我都會係一樣

成日唔搵自己，因為你自己先係第三者或者帽事

咸撚左

都好睇佢本身性格嘅

呢段情同一個人嚟？

係

Sis可摸2唔好刺激我

次次都係我打俾佢
佢打俾我應該兩隻手數得晒

咁唔難得話抽離就抽離

sor我以為自己㩒錯所以打多次

既然兩次都唔夾就算啦
無謂勉強

Sis可否給禾一個擁抱

俾夠3個

好快冇事既

帽事既

多謝 下次還番比你

唔會掛

唔會既但都唔重要
我連問都無問過一句

你唔會有機會還到！！！！

我果陣都係..
知黎做乜呀 反正都唔關你事

真呀 佢講得分手果刻我已經無野想同佢講

唔好咁啦

點解

點睇一日後就要比鏝大炒

翻兜我都未試過
但係應該差唔多都係呢個心境

屌 預撚左架啦

一齊幾耐？本身個女仔性格係點？

準備哭波song

3年半
唔識講

好多人都唔明我點解乜都唔做

我明 因為做黎都冇鳩用
又唔係未撚試過做

開始慣
no hard feeling

真呀做到咁低賤做乜

阿迷個個感情都係咁

阿迷都係專一長情

加油啊ching

我依家男朋友都係咁 啱啱一齊冇幾耐
然後佢同我講我哋識咗咁耐又成日whatsapp傾電話嗰啲
所以唔見都冇所謂
我都唔知點同佢講好

一齊無耐已經咁

你又做咩

好肯定同你講唔係

是因為太愛才假裝麻木吧

同一個女人？

點解隔咁多年返炒

出完街返到屋企可以大家唔搵大家

唔知

我係好耐都唔揾一次男朋友既女朋友
一星期見一次

我覺得我另一伴係重視朋友多過我
好似係佢心目中朋友第一 我只係第二第三

女朋友一世都未搵過我

Block晒unfollow晒 無任何contact途徑會好過啲
只要未斷晒 潛意識麵會比希望自己
斷晒就好快move on到

本身同佢係傾心事嘅真心朋友
開sem又會見到啵
所以先未忍心姐 咁同樣佢都冇unfollow我

算鳩數啦

想拎番張卡

上面都唔是我寫

咪撚煩

哦 係咩 屌你老母

🥺🥺🥺

臭雞

i know ，我都因為咁所以分手

真係架可唔可以講下你點樣
我叫佢聽晚過黎我到 之後佢話第二日要朝早出街
廢時過黎我到 但係我平時第二日要返工又咪係咁
如果真係有心 第二日去邊都會黎啦

上個月分左手了，仲係好掛住，佢見朋友多過見我，我比曬我概時間比佢，佢概時間留左比啲朋友

我唔係lo

好傷心。。。點解咁多人同我同病相憐

感覺同朋友一齊仲開心過同我一齊

佢唔係喎

你先係

因為你女朋友忙住同我做愛

哦 唔係咩 屌你老母

哭能左

咪撚煩啦

屌你老母煩撚到

改名果陣打漏左個我字

濛狗真係天生賤

講緊你煩喎

get a life

get u pregnant

彼德著tuxedo🥺

唔好推

p牌點推

無搵三十年

佢20年冇揾我了

咪撚推拉

點樣可以move on 仲係好愛佢 但係自己衰搞到咁

同樓豬相反

不過仲一齊緊

Same ，以為女朋友死撚咗日日玩失蹤